醉生夢死

A片、色情片、淫欲片殺人不要刀，讓你體驗真實的“醉生夢死”

1看A片會導致手**娼等邪淫行為的發生，大部分的戒友破戒是因為受到A片信息影響而激發了邪淫欲。

2長期看A片會導致前列腺炎與腎虛不育癥的發生，看A片等於在嚴重意淫，意淫害處極大，很多沒有性生活的人之所以會陽痿不育，很可能是因為長期看A片意淫導致，看A會導致腎氣流失而腎虛，由於下體的長期充血易導致前列腺炎發生。

3長期看A片會影響人的樣貌與氣質，長期沈溺於色情信息的人樣貌會變得猥瑣醜陋，其特征為眼腫眼眶黑等，其眼中更泛著淫光。長期看A片之人思想會變得病態，若看到女性便馬上會進行性幻想甚至把A片裏面的情節聯想進去以滿足自己的淫心。

4長期看A片之人容易患上社交恐懼癥，腎虛使他們患上各類心理毛病，容易患上自閉並且不願意與外界進行接觸。

5長期看A片之人容易走向犯罪道路，色情影片裏面的信息是病態與虛假誇張的，其內容易誤導青少年，從而使他們走向強奸犯罪道路。

6在此一提，A片還會讓青少年早熟，使他們過早進行性生活，從而引發一系列慢性病或墮胎等慘例。

7長期看A片之人沒有正氣容易受到外界不良信息的影響，看A片是一種可恥的邪淫行為，其容易把一個人帶向無知貪淫享樂的境地。

8長期看A片之人等於在浪費著自己的光陰，看A片會讓人無知與懦弱，們人由此變得頹廢墮落，所以說看A片等於在浪費著光陰，我們最後可能一事無成，孤獨終老。

9長期看A片之人容易導致遺精的頻發，很多人遺精是因為近段時間瀏覽觀看了色情信息，色情畫面保留在腦海，在夢中意識薄弱控制不住時就容易發春夢導致遺精的發生。平時不要意淫不要看色情信息是一個對治遺精問題的好辦法。

10長期看A片之人會感召不良的姻緣，看A片是一種邪淫行為，什麽因結什麽果，試想一個滿腦子都是淫穢見不得人念頭的人會感召一個貞潔的伴侶嗎?答案是顯而易見的。

11長期看A片之人婚後多不順，A片宣傳的思想是病態誇張的，這與婚後的夫妻生活有很大的出入，很多長期看A片的邪淫者婚後因發現現實中與影片中有很大出入而選擇繼續手淫邪淫，這會使病情或夫妻生活更加嚴重與僵硬。

12長期看A片之人整天活在幻想之中，容易產生臆想癥與神志不清醒，嚴重時會影響日常生活。

push

Push